手瓜幾吋先叫粗？

小弟未谷就十一吋
谷左十二吋半
是咪只算係中庸

渣ga

冷氣機幾吋先叫粗？

咁要睇下咩型

離地一吋

咁電視機呢？

二十幾吋掛

廿幾寸咪好撚粗？